一齊分享下d警犬歪理

先拋磚

偽進仔冇腦，只覺得阻佢收工

人地dse 唔合格先要讀偽進，想佢地幾叻

推

Thx

OT工半定係雙工？返緊工有錢收仲呱呱嘈

難為我地平時返工冇補水都要OT

偽進仔係咁

抵死 教會都杯葛你

貼佢d相出黎啦

文宣既戰爭開始！

阻到人 收工真係唔好意思囉

左？

想立「反蒙面法」

警察真係無腦

唔撚滿意冇得收工就屌你上頭
係佢叫你唔好收工既

Ot有補水仲苦口苦面